親戚去左旅行 任命我為鏟屎官

可以做4日3夜鏟屎官

Hello

陣左比主子大家欣賞下 主要想同大家推介呢隻貓沙

以前個親戚用開木沙 要每晚都換晒啲木沙 轉左呢隻之後 可以每2-3晚先換一次 而且無咁大陣尿味

用水晶砂無問題，小心隻攞嚟食

用左一段時間都無問題 見佢痾完臭臭踢幾下就會出番黎

砂可以厚多少少

有無話有咩唔好?
以前用木砂果陣多一倍 唔知點解而家用咁少

樓主可唔可以影個包裝睇下 🙈🙏🏻🙏🏻

大約5-8厘米厚的貓砂，貓會用得舒服啲，一日清兩次就ok

用水晶砂個底唔使放紙吸尿(木砂先要)，就咁放砂就ok

喺廁所見到呢包 我位親戚好慳家 佢地用得嘅應該唔會貴

劉明

主要方便清潔 等啲砂唔會攝住

應該無 見佢痾得好暢快 痾完仲會堆砂

$35包

黎緊我成家都去旅行 好唔放心

我屋企都係用呢隻 堅吸味
不過嚟緊諗住換豆腐砂
利申 琴日開始做貓奴

有無搵人照顧?

豆腐砂好流 可能我遇果隻唔好
D豆味溝屎尿味臭到仆街
又成日痴住主人

未用過豆腐砂 不過應該都要成日換?
頭先上網睇一睇 原來好多人1-4星期先換一次 見到已經覺得臭 以前用木砂果陣 2日唔換 主子已經唔肯去

用緊花王木砂

一起身主子就同我玩伏匿匿

搵左佢大半粒鐘
搵完仲要唔理奴才

主要係驚佢地細個會食
但係暫時都正常使用中

小二！我要圖！

岩岩又搵左主子15分鐘 搵晒啲櫃唔都唔見佢 原去左扮公仔

比佢掃晒啲公仔落地 成地死屍

扮得好似

隻羊係邊到買架 我超鐘意羊

Baaabsy

得意到

最頂個隻洋娃娃
我都有！！！不過係藍色版！

on 9 用兩層啦

真心咩 以為豆腐砂紙砂最吸味

你噏乜

唔該晒絲打
另外主人好靚 黃貓個樣都係特別on9
我其中一隻主人都係黃貓 真係超on9

終於肯過黎陪奴才睇電視

主子嘅肥背

摩牙摩牙

主子食mum mum

用木砂要用兩層盆每日倒走底盆啲粉先唔臭架架
btw 覺得啲木砂本身重臭過啲屎

用緊兩層盤架 以前每晚都要狂拍啲砂落下層 可能之前兩隻貓 太多vv 好多半濕嘅砂都kick住落唔到去 拍完之後都仲好臭 用過幾隻木砂都係咁 要噴啲除味劑先可以頂多日 而家就方便好多 又唔洗洗塊層板果啲洞洞

[img]
]

沉睡中的主子

好可愛